(emo/core) 想揾返隊band

好多年前講緊仲係myspace既年代，聽過一隊美國band,,其中有首歌開波就插左幾秒係av女優既叫聲 scream同clean vocal起碼都有2個人， 應該依家都解散左有冇人聽過， 真係好想揾返